**Цель задания**

Закрепить навыки по деплою приложений: сине-зелёный деплой и откат в случае сине-зелёного деплоя.

**Что нужно сделать**
- Возьмите код из репозитория.
- Настройте раннер на виртуальном сервере в docker, убедитесь, что деплой сайта работает.
- Добавьте ещё один шаг в пайплайн, который бы откатывал на две версии назад (по аналогии с существующим откатом, который откатывает на один шаг назад).


**Что оценивается**

- Есть репозиторий, в котором есть раннер
- В файле .gitlab-ci.yml реализована ещё одна джоба, которая откатывает на две версии назад.
